天水圍係咪轉場狗屋?

有人比人拉左真定假
現場有冇巴絲答到?

好似話有細路俾人拉咗，搭緊輕鐵去睇

落緊警署